懷疑新疆武警落黎香港執法！！！！

（代人post）

Glock 26係中國鎮壓新疆人部隊吧武器。香港機場特警裝備Glock 17。但從槍柄長度黎睇似Glock 26多啲。
嗰個臥底採用茶杯式握槍姿勢，個姿勢係錯嘅，非常容易因為後坐力而受傷，香港警隊採用英國SAS訓練課程係使用韋佛式握槍。
就算面對嘅係民眾示威，SAS訓練指引應當降低重心，而嗰個掹槍臥底反而駝背挺肚。很明顯唔係SAS系統受訓。
而嗰個臥底嘅肌肉以及面對示威者嘅反應好顯然係槍枝使用嘅老手。

結合前日嘅軍車大巴，北京很大機會已派左新疆進行鎮壓的武裝部隊入港並且上街執法。由於新疆鎮壓部隊習慣於使用不對等武力以及毫無人性的殘殺，佢地對示威者嘅態度極其輕蔑殘忍。

感謝支那維基嘅管理員李威提供槍枝以及軍事訓練方面嘅分析。

即係唔係差佬啦
市民係咪可以用高一級武力去制止

以後再見, 一定要佢跌裝

Telegram預設訊息可以保護到手足性命

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

香港係一個臥虎藏龍嘅地方
佢哋邊有新疆咁輕鬆

不嬲臥底都應該要用高一級武力

捉到一件就可以盡情盤問，捉一件就有一粒核彈

高幾級都仲得

係
進一步講, 如果一槍打死隻犬
對家都無仇報
因為呢隻犬唔應該同"唔可以"係香港出現
共產黨只會啞忍

利伸 : 反對殺畜

不過上次討論都提過
警察有啲部隊係可以唔公開買槍

始終冇呢個需要引入咁高危 一旦被示威者捉到就好撚大鑊

其實如果你有準備殺人
唔使槍好多嘢都得

邏輯上唔合理
唔識路仲要響街做臥底周街走？
不過蒙面制服有領航犬帶住開槍的就有可能，每一隻狗開槍都有另一隻帶住

就算係猛虎又點？！猛虎不及地頭蟲

黑警卧底示威者都捉唔到, 係都做一件卧底示威者啦

push

唔駛洗白

香港狗隊一定有罪

就算係公安又好
至多加入去一齊清算

一隻狗都唔駛指意走甩

呢個一定要推

之前港警唔係去咗新疆交流?
其實SDU可能已經唔係100%跟SAS訓練一樣

我相信，武警公安都無香港警察咁撚仆街
我唔介意換晒大陸武警

up